鐵路交通大集合(1)

時間 0635
1. 紅色線多人，同繁忙時間一樣，深水站偶有不能關門情況
2. 藍色線正常小人，一路暢順
3. 東鐵線開下停下

歡迎大家更新，及提供更新時間

0640
1. 藍色線往堅尼地城方向人多

0640 觀塘線，荃灣線目前維持6分鐘一班車

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

推

渣ga